到底利迷幾時先可以攞到冠軍？

希望有生之年可以見到

今季咪拎，定你無咁長命

利狗

仲lead緊4分-,-

今年